支持填海區

屌你班金鐘mk, 目光短淺抵你地一世又毒又柒，成世去金鐘影相

填海係永久土地，100年後都可以賣錢。
目光放遠d 得唔得？

成日話燒存備，屌，可以賣地嫁on9.
填海係貴，賣地仲加貴，補貼番唔小。

6:4 比例， 賣600 公頃賣到幾千億on9
100年後又賣多幾千憶，無限儲備。

填唔係問題
邊個受益先係問題
一日150 你自己諗

至少有少部份香港人

支持

唔洗分咁細，13億中國人一齊落嚟做香港人

支持填平維港

一定支毒

持

將港豬住港島嘅優越感填平

當賣地賣到1萬億打和
點解明明可以幾千億開到地
再賣地賺6-7000億
依家用一蓽億搞
香港市民都係蝕咗6-7000億